有冇人知點樣甩P?

小弟唔係好識用，佢話P唔比俾正評，有冇人可以教我點做,求各位大佬指點

一年

要去7仔買升級卡，好似87蚊張，好似係

去7仔有會員卡買！20蚊張

落7仔買甩P卡

7仔買卡 不過得返柴灣有

聽講炒到百幾
有fd話要成167蚊先買到

最後嗰陣俾我個fd買咗
個7仔啊嬸話得返長洲坪洲先有

課金Lihkg+

pm我 我教你

P牌仔

買卡要小心俾狗跟

去到7仔 show部電話比佢睇你P牌，個店員知點做架啦

我識人有折，pm